【武漢肺炎】新增一宗確診個案 與梨木樹群組無關？！？！？！

咩事？
有無人知呢單係本地定人火輸入個案？

不安

外國發生多宗感染武漢肺炎兒童，出現可引致全身血管發炎的川崎症症狀，懷疑是病毒誘發川崎症。本港也有一名患川崎症的兒童，被檢測到有武漢肺炎病毒抗體，即可能他早前已受感染，但衞生署衞生防護中心接受查詢時，沒透露患者感染途徑及是否計算入本地確診個案內。

外遊返嚟嗰啲都係無關嘅

好驚好不安
係車入定係本地確診？

5月15⋯⋯⋯

如果輸入唔會咁講

袁國勇話香港有800隱形患者

又中！！！

15號？ 應該機師果單⋯

記者會都無解釋到！

5月15日
你想點撚様

唔好推

解釋咗啦 咪輸入囉 男機師嘛 睇新聞啦

拉 善用不推文

個日講得好清楚啦, 連登重有埋 Time Line 分析

拉你老母西弱智仔

外國發生多宗感染武漢肺炎兒童，出現可引致全身血管發炎的川崎症症狀，懷疑是病毒誘發川崎症。本港也有一名患川崎症的兒童，被檢測到有武漢肺炎病毒抗體，即可能他早前已受感染，但衞生署衞生防護中心接受查詢時，沒透露患者感染途徑及是否計算入本地確診個案內。

邊有講

樓主係一個儍鳩，跪求大家唔好再推post

不推文

你老母就傻鳩生左你件遺傳弱智出黎幫政府維穩

一講武漢肺炎，pr打手傾巢而出？

自己唔睇新聞喺度屌人 惡撚到

新聞都無解釋到有link咩？

自己冇睇新聞就話人地冇講

你撐乜鳩啫？！睇吓其他人點回你，接受現實啦懵撚，人形垃圾

用不推文

屌你老母臭西，有新聞就比條link黎啦柒頭

聲大大無貨賣，祝你條死剩種早日落地獄一家團聚

又一條弱智

個post上左熱門喇死傻鳩你d不推文有無用？

拉

好驚啊 宇宙大爆炸啊
喂喂喂 恐懼撚去哂邊啊
荃灣爆發撚去哂邊啊

樓豬懶撚到想做伸手黨仲大大聲

柒就認啦 屌人老母無濟於事

拉一推二，屌你老母臭西死弱智

你又知係佢？！你點證明單新聞講既係呢個機師

繼續撐啦儍鳩
比多d人知你條撚屌有幾咁on 9

隱形患者會話你知佢確診？

二

[/orange][/size=6]
屌 有道理笑左

繼續丫傻鳩
大家千其唔好推post

比link證明係個機師啦柒頭

一定spin到係歐美害佢的

好想知傳媒有無遺漏一個case無報

推 笑撚死 入黎睇傻仔

日日都話隱形患者 由1月都講到5月 患哂去邊

一條片完美挑戰國歌法底線

屌你
果日咪講左係外遊機師囉

你條唐氏仔，拉唔到post，就喺度推post遮醜

咁快就敗走，正垃圾

梨木樹咪係，你訓左幾耐？

樓主篇野舊嫁 唔好撐啦
下次可以睇日期

你點證明係個機師，唔係其他人？

15

十足十d濕鳩藍屍回覆咁
無視其他人留言點講，又唔肯面對自己柒左

執柒左去啦人形垃圾

清，我教教你點拉好唔好

撐咩？到宜家都無人證明到篇新聞係講緊個機師

幫你拉啦乖
唔好撐啦人少少

唔駛同啲精神病患者嘈啦

外遊一定會講輸入, 冇講即係本地.

好撚煩條撚樣
一日到黑好驚好驚
講佢又唔信 死都話成香港都係病人

嘥撚左我十秒去睇屌你老母

你有道理！

上面有班弱智竟然仲喺度死雞撐飯蓋，幫政府維穩

咁撚樣就上到熱門唔怪得連登已死啦

袁國勇話香港有800隱形患者，你唔信？

真係笑撚死 被害妄想症你唔好話你喺度大聲吠去遮睇漏日期嘅醜中意彈出彈入吹咩

唔知係假膠定堅痴線
anyway拉

連你最後一塊遮醜布都比我扯甩埋

起底發現樓主真係弱智 唔係扮

上面有巴打話：

外遊一定會講輸入, 冇講即係本地.

維穩狗潛左去邊？？？

咁個機師係唔係新增個案啊?
咁個機師係唔係與梨木樹群組無關啊?
新增一宗確診個案唔係新增一宗本土確診個案
你係中文有問題定係智商有問題

拉你老母西搏唔到就扮睇唔到，死廢老

On9樓主
請善用不推文回覆

on9拉乜鳩
推多下比多啲人睇到添啊

個新聞都無update返話一定係個機師！

你只可以話有機會係個機師！

唔可以百分百確定！

咁你駁我啦
唔好講廢話啦

你老母就on9，生左你件遺傳弱智仔

我都覺，傻鳩藍屍黎

咪駁左，你點知一定係個機師？

無證據就維穩？

7就認啦 但你係特登既

咁個機師係唔係新增個案啊?
咁個機師係唔係與梨木樹群組無關啊?
駁左邊句

你估個個都係你地d人啊，死藍絲賤畜生

快d投胎去支那啦，屌你老母個腫瘤爛化西

個機師係輸入同梨木樹無關，就代表單新聞係講緊個機師？

你邏輯咁差，係咪出世果陣腦缺氧？

拉你老母西，駁唔到就掩耳盜鈴

咁輸入個案係唔係新增一宗確診個案

樓主練習緊藍絲logic?

唔好浪費網絡資源，曬曬我data

你點知新增確診個案係個機師，定係另有其人？

如果傳媒同張竹君都無報，但係有人確診，你會知？

躝啦你
幾個禮拜前已經見你係咁幻想有隱形病患
都戇撚鳩

你就藍絲賤畜生
駁唔到我就扮睇唔到，仲唔係藍絲？

其實係有報
你洗唔洗我post埋條link比你
定你自己收皮算

一係傻鳩 一係就幫政府合理化限聚令我覺很似前者 繼續入黎花生

你自己send email比袁國勇話佢幻想囉

屌你老母個腫瘤爛化西，死傻鳩返青山啦

我覺得你係幫政府維穩啵

你比條link我，邊個澄清左我post呢單=機師，我就信你

無證據=9up

死弱智

連登多ON鳩仔就一早知，但好似「迫爆神條女」你條傻鳩咁ON鳩到留名青史就真係少見，

自己爬下個POST，睇下人地點回你，又計下有幾多人係支持你，根本一目了然。

你係唔敢睇，定係選擇性失明?!
唔承認自己錯已經係柒，重要聲大大屌鳩返人，你真係極品黎。

所以我就話，同傻鳩糾纏真係一種折磨黎。

你點證明唔係？係咪搵到證據？
不過你又會答我政府都好信既
就會屈人地藍絲信政府

拉你老母臭西，死藍絲駁唔到就做鴕鳥

拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

係㗎，屌咁你仲推？

上面話post link條友潛左去邊

推舊聞都算，特登post舊聞嚟唯恐天下不亂真係.....

樓主完美演繹什麼叫弱智

睇到15號仲特登google新聞睇返樓主算啦好嗎 你cap呢張新聞係傳媒岩岩收到風先無詳情

喂
繼續兜啦屌你老母

我講左好多次

呢d新聞只係證明到：15日有個機師確診

證明唔到：15日無機師以外既人確診，而1樓單新聞有可能就係講緊有其他人確診而無報到

自己碌返上去睇，我講左好多次，你條傻鳩都唔撚明中文

證明唔到：15日無機師以外既人確診，而1樓單新聞有可能就係講緊有其他人確診而無報到

你唔澄清返點知無人確診？睇pin啦

好撚慘比人屌到short撚咗
btw樓豬要努力啲推 拉到落左熱門架了

咁姐係個機師確診左但係冇計落確診數字度
定單新聞冇計落確診數字度

你有道理，但係未必百分百啱

支持你繼續追查

有可能係單新聞冇計落確診數字度

你點知唔會？

到底澄清乜野
咁個機師係唔係新增個案啊?
咁個機師係唔係與梨木樹群組無關啊?
請問邊句有錯

咪撚讓步呀柒頭

我持開放態度，接受意見！大家一齊討論！

袁國勇都話香港有800隱形患者

讓你老母臭西咩
你拉post失敗就唔好喺度獻醜啦
返去幫你屋企人守靈

其實我比左個下台階你喇
你見好就收收佢啦

跪乜撚唔係柒左仲聲大大屌人老母咩

澄清1樓單新聞：：：係定唔係講緊機師

on9

nowtv整嘅
自己睇啦on9仔
以為自己發現新大陸

收皮啦，返去靈堂跪你屋企人啦，跪
仲喺度死雞撐飯蓋？

黎黎去去我就都果句
咁佢果兩句野有冇錯先

點解大家咁鐘意同條on9嘈
仲要唔識拉

你係咪信政府唔驚d廢老黎？

唔係大大聲話上左熱門咖咩

咁我問下你丫
唔知你果張圖係咩報
如果唔係同一單有邊間報館既記者會唔去跟
由佢5日再冇報導?

拉你班友都唔識

死雞撐飯蓋仲要屌人垃圾廢老
條友真係淋病黎

拉多兩下
返老母個閪做恐懼撚啦

有無錯根本與本案無關，宜家要你證明1樓單新聞係定唔係講緊機師

善用拉功能

R撚哂頭咁都可以嘈咁多頁

屌15號

一見到流料仲有白卡跡象就走啦仲嘈

你都弱智，唔係扮，隔左差唔多成個鐘

你唔好聽日先講

你喺度遮醜無用架

樓主你縮入你老母個閪到啦

根本就block得

份doc野就nowtv整嘅
nowtv公認可信度高

我唔信nowtv 唔通信你個傻鳩

睇樓豬自炒真係好撚好笑 好似支那人去牆外比人屌到short咗咁

花生

當日都無澄清

如果佢係無另一人確診，佢可以喺新聞下面更新返

拉post失敗仲喺度死雞撐飯蓋

咁你點証明之前一直偷跑果啲係晏就公布果啲

nowtv係邊個老細你知唔知？

拉完 條友就自已推

熱門熱成日咖你真係好撚柒好撚好笑

證明唔到，所以袁國勇話香港有800隱形患者未捉到囉

即係佢冇再跟進啦
如果係第二單野
有咁大問題佢分野都唔跟進
直頭係呢份野信唔過啦

咁又點？

有幾多間媒體可信度高過nowtv
講黎聽下

定係要全世界一齊信你依個中二病毒撚？

屌你老母笑撚死
咁香港未姐係應該有幾萬宗確診個案

收皮啦，仲喺度死撐

熱門熱成日喺果d大topic

兜唔返架喇，拉post都失敗你呢個人生仲有咩係成功？

我決定唔撚覆
樓主真係痴線佬咁逐個覆
咁樣拉唔郁，唔理佢算

我唔知有幾多萬，但係你咁肯定無，你點證明？

屌你老母臭西潛水啦，笠水狗

一個人推唔郁

條小學雞個logic亂鳩咁黎
自己諗個陰謀論出黎就叫人一定要澄清

答左我先，唔好扯開話題
nowtv邊個老細

樓主係典型恐懼撚

死傻鳩，宜家又熱門返

返去你老母靈堂喊啦廢人

你咪信政府唔驚d死廢老

你有point可以推翻"nowtv公認可信度高"依個statment嘅話 請直接講

樓主=傻閪

買咗ac落黎想幫限聚令打圓場 比人屌到知咗線

你老母=雞

政府仆街=/=政府所有發佈嘅資訊係錯

兩分法中二病毒撚真係好恐怖

拉post成功未，屌你老母臭西死剩種

不推文啊ching

老實講佢咁CAP張圖出黎
以佢本身既理論
佢都證明唔到張圖係真既
就算張圖係真既
又證明唔到報出黎係真既
除非佢可以自己搵返果個人出黎先證明得到有呢個人
完

樓主準備做連登新玩具

我無話政府一定係錯

你老母，你先係二分法

我呢個post幾時講過政府一定錯，你cap出黎？

cap唔到你就全家cancer死

撚狗咁撚

樓主：你係咪信政府唔驚個啲廢老？

你宜家已經做緊我玩具啦，二分法狗

我都覺
所以咁耐都冇諗過block佢

用返你logic
我幾時話"你呢個post幾時講過政府一定錯" 你cap出黎？

cap唔到你就全家cancer死

你自己唔去證明？

兜唔返架喇，二分狗

返去帶定你屋企人bodycheck啦

你都駁唔到我，快d敗走啦

我用返你既理論咋
我地講既野你要求我地證明
咁你講既野你都先要證明左先啦
咁有咩問題?

玩具狗柒左唔敢認

我問你有邊間媒體可信度高過nowtv
你就spin去邊個係nowtv老細

拎source出黎討論
就比你標籤做"信政府廢老"

不如你講下做咩資訊做準則？

樓豬: 兜唔翻咖啦 nmsl

想睇你柒落去呀 傻仔
中哂計以為自己好醒

咁你咪就係信權威既無知婦孺囉

你屋企人喺邊間醫院做化療？

覆呢個回留言嘅係玩具狗

咁你都話新聞段野冇錯
咁係想人澄清啲乜姐到底
唔計係條陰毛冇啦啦爆句野出黎就要人1澄清
人地新聞黎嫁
你估wiki啊要係鳩咁加野上去

拉成功未，死剩種

繼續兜？證明唔到就話人新聞唔update

唔洗講logic啦
撚狗咁撚 好似睇網上啲藍絲咁

真係慘
依家連正面回應問題都唔敢
不停spin 不停人身敢擊

我都想繼續撚你，睇下你可以死撐到幾時

你屋企人幾時開始做化療？

咁我問你nowtv單新聞個來源係邊度黎

你屋企人買定壽衣未？

仲要用埋支那人個概念 你屋企生cancer nmsl nmsl nmsl

醫護人員

我就係冇信你口中既(權威)報導
所有人講野都先自己證明左先啦
去影返張相係呢個人
唔係其他人講果個人
你講出黎都要FC下架
唔係冇DC呀~?
人講你又信?
唔通你就係信正苦唔怕果個?

問你嘢啊？拉成功未？

樓豬:

無野做喺度睇樓豬賣笑都幾有趣

自
FC 唔係DC
手快快打錯字

就係怕先問ja，宜家香港得千幾人確診，你唔驚？
唔通宜家美國政府話全國有幾百萬確診我又唔信？

覆呢層留言嘅係玩具狗

又就我當你岩啦
咁如果晏就記招講左仲有個機師
點解果日係得一宗唔係兩宗

買壽衣比你全家？
夠唔夠錢呀？不如過黎賣身葬全家
咁岩我屋企空左間狗屋 應該fit你size

#19_Rashford敗走左？

屌你老母臭西又潛

咪撚同呢個傻鳩樓主嘈啦，
條撚屌係林奠同類，只會活喺自己世界，其他人講咩都唔會聽，
最撚頂癮係佢好有毅力，會用自己思維逐個POST 回，見到到攰

陣間佢又會屌哂老母咁回我架啦

咁多位巴絲撚狗之餘記很不推文
覆呢層留言嘅係玩具狗

你老母cancer打幾多劑量嗎啡止痛？

恐懼撚
邊有可能 香港一早無事啦
信正苦疫情已完

你d咁既垃圾唔值得屌你老母，臭雞送都唔屌驚有性病

p牌推唔郁姐 拉唔拉得郁

信政府唔驚？

我無話政府一定錯，但唔可以盲信

樓豬:

覆呢層留言嘅係玩具狗

你個source係邊度黎架？
個source嘅老細又係邊個？
你係咪信自己一定啱個啲廢老？

拉啊

覆呢層留言嘅係玩具狗

我就知你條傻鳩拉唔郁喇，你件垃圾mic玩具

你老豆彌留果陣有咩遺言講？

樓豬真係唔敢覆好撚好笑

覆呢層留言嘅係玩具狗

上面d三毛狗傾巢而出維穩緊

條友官方野就話傻閪先信
之後自己作個世界出黎比自己住
啲毒撚真係好恐怖

比人圍屌，唔夠人講，就淨係識避，再不斷講粗口回人，
你呢個逸濤灣中二病撚屌，睇動畫睇到SHORT撚左，活在幻想中。

mic連登專用玩具 我就是報應 惱羞成怒狗急跳墻

推上去比多d人笑下

未來嘅野我唔知
不過你老豆應該成世無同你講過野
養不過 父之過
搞到你成隻生滋狗咁撚樣

幾件三毛比我撚狗咁撚咋

尤其係個mic連登專用玩具 我就是報應 輸到一棟都無

推上去比多d人笑下

你屋企人死曬之後，你幾時一家團聚？

見到隻mic連登專用玩具 我就是報應 惱羞成怒狗急跳牆我就覺得好笑

一齊幫呢個逸濤灣中二病撚屌上位，推

見到隻中國製造連登專用玩具 我就是報應 惱羞成怒狗急跳牆我就覺得好笑

推上去比多d人笑下隻中國製造連登專用玩具 我就是報應

做咩抵唔住頸覆咗

樓豬:

覆呢層留言嘅係玩具狗

撚完狗 好好笑 翻去做正經野lu

覆呢層留言嘅係玩具狗

我死個日咪團聚囉
問埋d咁on9嘅野

有爺生 無乸教
細個無屋企人教你用腦 定係窮到返學都有困難？
估唔到政府咁照顧窮人 都有人無書讀

呀 唔係bo 你好似完全唔信政府
睇你個撚款連交通津貼都唔拎
100%信自己靠自己

一齊幫呢個逸濤灣中二病撚屌樓主上位，推

仲喺度遮醜呢度個個都見到你比我當玩具咁撚啦

笠水狗，敗走想拎尾彩啊？

見到隻中國製造連登專用玩具 我就是報應 惱羞成怒狗急跳牆我就覺得好笑

買左棺材比你老豆老母未？

btw希望樓主真人 維穩死全家 真鳩就祝君案好

我老豆老母先住逸濤灣
我住城市花園

買黎送比你？
見你弱智咁慘 買夠兩打比你又點話

問緊你買左比你老豆老母未啊？答我問題啦

小學雞比人駁到兜唔到就淨係識人身攻擊

唔好以為我開post提過逸濤灣就如獲至寶啦
屌你老母死傻西
我住城市花園架
我呢區有靚靚區議員你羨慕唔黎

有無人幫我去城市花園間惠康睇下，物資齊唔齊？

收皮，連上面件玩具都潛左水啦

你仲上黎拎尾彩？

你係咪急住用呀？
send個地址出黎
我即刻搵人送一打過去先
我做人最鐘意做善事 關心社會弱勢

細唔洗幫你老豆老母請隊黑人黎跳舞？

洗唔洗幫你老豆老母請隊黑人黎跳舞？

樓豬差張圖

原來你想請黑人幫你慶祝死全家

發覺樓豬覆慢左

講講下
樓豬自己死撚埋
慘

究竟樓豬係做咩
11點幾咁得閒秒覆

所以我就話，同呢條傻鳩糾纏真係一種折磨黎。

深表認同

返去幫你老母守靈啦，仲喺度死撐

你估我係你條死毒撚？死全家都要堅持喺靈堂上連登

咁你地係咪寧願信權威先，一個二個垃圾廢老

我只信袁國勇院士

翻黎笑下個柒頭
係咪仲ff緊個柒post上咗熱門

屌你老母死傻西
我住城市花園架
我呢區有靚靚區議員你羨慕唔黎

有無人幫我去城市花園間惠康睇下，物資齊唔齊？

因為香港人生活壓力大
難得有傻鳩衝出嚟畀大家當玩具咁玩
咁就自然玩到不亦樂乎

屌你老母臭西，又捉到隻nmslese

上帝存在有咩問題？？？

上帝係一定存在

推

廢老全部敗走

廢老全部敗走

恐懼撚又上水

驚啊

快d大爆發

係都武漢症啦 又 racist ，賴落川崎度

根本就唔報

又爆？

推一推

人哋幾百萬人中。
香港點會得幾千人中？
人哋死咗幾個？

香港得一千

一定要揾返失蹤患者出黎

繼續推啦笠水狗，唔好潛

大難當前

前呢d on9乜撚事

講嘢一舊舊，十足死老豆

川崎症
有歧視川崎市民, 政府唔好用呢個名thx

屌樓豬越黎越痴線

我無癡線

又有？

真係好恐怖

一齊幫呢個逸濤灣中二病撚屌樓主上位，推
等多D 人知呢個傻仔既柒事

推一推，撚死廢老敗走

港共：已經20日，唔可以比佢破功，點都要唔係本地個案，點都要⋯⋯⋯

真係好不安

小丑係咁

你幫你父母守完靈未？死剩種

潛左去邊啊，死廢物

又話推？咁快笠水，無撚用

第一次見亡靈都識打字

你老豆老母幾時火葬？

咩年代？仲火葬
原來樓主係石器時代廢老

咁你老豆老母係掉落海餵魚定射上天？

關你鳩事咩on9仔

咁快比我撚到惱羞成怒

抵你屋企人死曬。孤兒仔

問一句=惱羞成怒

咁你同你全家都嬲左好撚耐
唔怪得你全家d車頭相都好似嬲左全村咁

你老母報夢比我話佢好凍

你祖先報夢比我
叫你個仆街仔燒衣紙比佢地
下面通漲爆到仆街 就快窮到無衫著

幾時去拜祭你老豆老母

又問人屋企人
樓主又生氣了

你惱羞成怒就就真

潛左去邊啊，死廢物

替你條人形中二病垃圾辛苦，每個屌柒你既人都要覆，你唔止中二病同on 鳩，重有強迫症，去睇心理醫生啦屌你老母。

點呀？！你條強迫症垃圾，又忍唔住覆我嗱？！

收皮啦死剩種，又話推又要笠水

逐個回你班廢老唔係乜鳩強迫症，係我要推呢個post，死弱智仔咁都唔明

你肯幫我推就最好

不過睇死你好快揾藉口潛水，無撚用，死垃圾

你唔繼續推呢個post就全家cancer痛不欲生折磨致死，遁入餓鬼道永劫不復，必定應驗

果然係

一齊幫呢個逸濤灣中二病撚屌樓主上位，推
等多D 人知呢個傻仔既柒事

緊係啦，你明就好。

你唔繼續推呢個post就全家cancer痛不欲生折磨致死，遁入餓鬼道永劫不復，必定應驗

痴撚線
3條友都咁撚痴線

傻鳩中二病撚，
又柒又有強迫症，要逐個post 回
你慢慢自己玩啦，block 鳩你條人形垃圾

你慢慢回我啦，bye

見到你d負評就好笑，冇老母生既廢物

笠水狗，咁快揾個藉口敗走

都話你好快潛架啦

真

真係傻西恐懼撚黎 唯恐天下不亂

原來淨係識講人老母 睇黎呢隻小丑應該屋企人死撚晒仲要冇朋友既毒撚黎 唔好出街啊記住 反正冇人約你班恐懼撚

條友係真係on9 咪理佢啦

傻西支那廢老比人講中就惱羞成怒

推上去比多d人笑下你條死剩種先

親病毒撐政府狂熱分子 照下鏡先啦 冇朋友

負皮多到咁都仲唔知自己柒 喺到死雞撐飯蓋

好驚啊 唔好呼吸啊大家！

睇你嬲到字都打錯曬就知你咩事啦
繼續當狗撚你，真係好好玩

條八婆笑撚死人

請問邊隻字打錯 狗仔

自己碌上去睇啦傻西

撚下佢幾好玩 個傻閪恐懼撚 唔怕比人笑唔知醜

即係邊隻

你條傻西唔識字？

即係邊隻啊 講未

自己唔識睇？

即係邊隻啫
我係唔識啊

死傻鳩，唔識字返弱智學校問阿sir啦

恐懼撚全面出場

幾時先封城？

屌你老母

原來答唔出 笑到我肚痛 屌
尻屈人轉移視線 死雞撐飯蓋

柒咗就潛啦 網絡世界冇人記得你 放心😘😘😘😘

條友支那維穩三毛黎

比我撚到隻狗咁仲死雞撐飯蓋

唔識字揾唔到錯字係可憐d既

好過親病毒派撐政府分子啦
吹捧支那製武漢肺炎

你條三毛狗露左底就喺度扮語無倫次遮醜

揾到錯字未啊？

你搵到咪得囉 咪又係講唔出 夠薑咪講邊隻錯咗囉 淆啊傻閪？ 知唔知自己幾柒

最尾果句我問你至啱

我冇錯緊係搵唔到 係你眼殘或者文盲唔識分啫

揾唔到咪繼續揾囉傻西

你都認左低威話自己唔識字

讀下書先返黎揾囉

咪係囉 你搵唔到咪繼續搵囉
到而家都唔敢講出黎 讀下書先啦傻閪

笑到我肚好痛 屌 撚狗都幾好玩

啱啊你咪果隻比我撚緊既狗囉

又要認低威，又要死雞撐飯蓋

狗仔快啲覆我啦 邊隻字錯咗啫
又要話人又講唔出

講緊呢樣就話人寫錯字 轉移視線 掩飾自己柒咗

狗仔出黎了 乖

潛左去邊啊？傻西

認左低威仲死雞撐飯蓋

邊隻字啫狗仔 敢講未

狗仔乖 知自己死雞撐飯蓋都好

笑撚死我 樓豬好好玩 撚到佢傻咗駁都駁唔到 喺到死雞撐飯蓋

你條傻西開始撐唔住喇

推上去比多d人笑下先

一齊推 睇下邊個比人笑 負皮多到咁都唔知醜 人無恥 便無敵 同港共一樣 果然係撐政府三毛狗

btw 即係邊隻字啫 夠薑講未 講得出未搵到未

推上去比多d人恥笑你隻傻西先

又開始兜喇？

入黎睇下隻傻閪恐懼撚

即係邊隻字啫 搵到未？

死傻鳩，認完低威想嗱返扎沙
繼續比我撚咪撚潛啦

條傻閪講唔過人就講人老母 柒到

我都見識到了 條友比我撚到成隻狗咁淨係識人身攻擊
呢種人其實好可憐 世界好空虛

個傻閪冇朋友冇街出 緊係得閒啦

個傻閪唔敢駁

覆啦喂快啲

都唔係既 我覺得當撚狗咁撚幾爽
我全程笑到停唔到
連錯字都未搵到

係幾好玩 撚狗咁撚
智商咁低咁on9既樓望難得一見

白卡佬：我無癡線

好可憐 你呢種人現實世界一定好空虛

笠水狗，認完低威就想潛啊？

你老母報夢比我，叫我催你覆post啊

笠水狗，咁快就潛

可以睇多次 個傻仔被我撚到語無倫次產生幻覺
簡單一隻錯字仲未講得出